其實就算最後係攬炒唔到支共

但其實都希望好似依家咁，香港快快啲死咗佢，咁樣或者仲有機會重生，好過俾支共慢慢折磨到最後先死